[MU] Monash既討論區

好似冇人開

有咩開心同唔開心都可以分享

Caulfield campus

RMIT

Clayton

巴打住邊？ Btw有無住hall嘅朋友仔

Wantirna 啊 hall好貴

其實唔貴 studio一個月都係1200 水電上網洗衫全包 又唔洗撘車翻學 計計下同出面差無幾

簽visa 要幾耐 驚趕唔切enrol

請問讀STAT／finance 留學移民澳洲難唔難小弟想mphil/phd咁

新例以家難到仆街

+1

唔該曬

好驚個Exam fail(<45%),有冇人知肥左exam會點

hi